一人一個解決宿醉方法

琴晚第一次飲醉，依家瞓醒覺得好噁心好想嘔

唔飲酒

已經飲咗，翻唔到轉頭

屌個靚閪先

宿醉係因為酒精令腦部脫水，下次飲酒後要補充返水份。

飲葡萄適

飲電解質水

冇閪屌

我飲咗好多水，但越飲越想嘔

飲得多分分鐘反胃嘔番啲水出來

咁飲多一杯仔啤酒，會好啲

胡椒豬肚湯

保礦力 真係有用

1. 食肥利野
2. 飲熱野
3. 千其唔好做運動
4. 食散利痛

漏左飲honey

繼續瞓

寶礦力

唔怪得之我越飲越想嘔

真心定講笑

食朱古力

你就好
爆飲水再瞓過

飲咗兩杯，好似冇飲水咁辛苦

沖杯熱參茶

陣間試吓食塊牛油

瞓唔着了

邊忽好，好撚想嘔

咁又肥得jai. 我指炸chicken wings 嗰種

飲茶

飲得急真係轉頭就噴番d水出來

其實食解酒丸最有用

一定係沙牛面！
次次第二朝都食 正過晨q！

搵晒成屋淨係搵到塊牛油

琴晚臨斷片之前好似有人畀咗粒藥我食，但唔知係咪解酒丸

唔想晒口罩出去了

落街買

水

懶，落街又要曬個口罩

沖熱水涼

咁牛油炒egg, egg 有啦掛

有

Drink another shot"生命之水"30ml slove hangover problem

Btw 暫時感覺上已經好返好多，唔該晒咁多位師兄

飲寶礦力，瞓覺， 飲寶礦力，瞓覺

冇心機去整到咁複雜，落完牛油再落蛋是但推幾下就上咗碟

食完好D 未？